# Doc Duty

1. yarn install
```
2. Criar conta no firebase e gerar as variáveis. São duas tabelas `users` e `plantoes`
```
3. Alterar `src/core/config.js` a variavel `FIREBASE_CONFIG` e `firebaseConfig` em `src/firebase/config.js`. A ideia era manter só o /firebase/ 
````
4.  yarn ios // yarn android ou simplesmente `expo start` na pasta do projeto
```